\begin{wrapfigure}{r}{3cm}
	\vspace{-10pt}
	\centering
    \begin{tikzpicture}[circuit ee IEC]
        \draw[thick] (0, 0) to[capacitor] (1, 0) to[resistor] (2.8, 0);
        \termcircuit{0}{0};
        \termcircuit{2.8}{0};
        \draw[dashed] (0.25, -0.5) rectangle (2.5, 0.6); 
    \end{tikzpicture}
	\vspace{-50pt}
\end{wrapfigure}
В <<сером ящике>> с двумя выводами находится электрическая цепь. Определите емкость конденсатора и
сопротивление резистора.

\textbf{Оборудование:} <<Серый ящик>>, батарейка, вольтметра, который можно считать идеальным,
секундомер, резистор с известным сопротивлением.
